[突發]香港警務處維護國家安全委員會改左名

叫
黨衛軍

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得, 推番行動POST優先

Gastapo

你以為係ss，其實只係sa，預備走狗烹啦